SIDeKA v1.1

Extract dan pindahkan hasil unduh ke direktori : InstallSideka/Assets


Fitur Baru :

1) NIK dan NO KK bisa lebih dari 16 digit
2) Nomer RT Dinamis
3) Penambahan library keamanan
4) Perbaikan Bug pada versi sebelumnya